點解到而家都仲未調製到炸彈出黎, 香港係唔係冇化學撚?

我記得以前細細個都成日聽到d咩上化學堂定係科學室做實驗爆炸既新聞或傳聞架啵

之前有個學生哥整乾冰炸彈
即刻比狗咬